{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Tagesschau.de"}, "author": "tagesschau.de", "title": "Indische Fluggesellschaft Jet Airways stellt Flugbetrieb ein - tagesschau.de", "description": "Aus Geldmangel hat die verschuldete indische Fluggesellschaft Jet Airways ihren Flugbetrieb ausgesetzt - vor\u00fcbergehend, wie sie sagt. Mangels Notfinanzierung k\u00f6nne kein Kerosin mehr bezahlt werden.", "url": "https://www.tagesschau.de/wirtschaft/jet-airways-pleite-101.html", "urlToImage": "https://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/jet-airways-101~_v-videowebm.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T18:39:00Z", "content": "Aus Geldmangel hat die verschuldete indische Fluggesellschaft Jet Airways ihren Flugbetrieb ausgesetzt - vor\u00fcbergehend, wie sie sagt. Mangels Notfinanzierung k\u00f6nne kein Kerosin mehr bezahlt werden. Jet Airways hat den Flugbetrieb vorerst komplett eingestellt.\u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.de"}, "author": "dpa", "title": "VW-Chef Diess \u00e4u\u00dfert sich nach Vorw\u00fcrfen zu Uiguren-Lager - Business Insider Deutschland", "description": "VW-Chef Herbert Diess hat sich nach einem umstrittenen Interview nun zu den Vorw\u00fcrfen um muslimische Uiguren ge\u00e4u\u00dfert. Er sei sich der Lage in der Region...", "url": "https://www.businessinsider.de/vw-chef-diess-aeussert-sich-nach-vorwuerfen-zu-uiguren-lager-2019-4", "urlToImage": "https://static5.businessinsider.de/image/5cb76c75f180411e7c5209e2/vw-chef-diess-uert-sich-nach-vorwrfen-zu-aussage-zu-uiguren-lager.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T18:23:10Z", "content": "VW hat ein Werk in der chinesischen Provinz Xingjiang. Dort arbeiten Angaben von VW nach auch muslimische Uiguren. Fabrizio Bensch / Reuters VW-Konzernchef Herbert Diess hat Vorw\u00fcrfe zur\u00fcckgewiesen, von Umerziehungslagern f\u00fcr muslimische Uiguren in der chines\u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Wlan-Standard f\u00fcr autonome Pkw:VW setzt sich im EU-Parlament durch - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Wenn es nach dem Willen der EU-Parlamentarier geht, tauschen autonome Fahrzeuge k\u00fcnftig Daten via Wlan aus. F\u00fcr Volkswagen bedeutet die Entscheidung einen Triumph. 5G-Bef\u00fcrworter wie BMW und Daimler haben das Nachsehen.", "url": "https://www.n-tv.de/wirtschaft/VW-setzt-sich-im-EU-Parlament-durch-article20975419.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop20975422/0381321948-cImg_16_9-w1200/118926988.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T17:13:20Z", "content": "Wenn es nach dem Willen der EU-Parlamentarier geht, tauschen autonome Fahrzeuge k\u00fcnftig Daten via Wlan aus. F\u00fcr Volkswagen bedeutet die Entscheidung einen Triumph. 5G-Bef\u00fcrworter wie BMW und Daimler haben das Nachsehen. Das Europ\u00e4ische Parlament bahnt den Weg\u2026 [+2674 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "author": "Daniel Wetzel", "title": "Globaler Plastik-Bann: Die Zehn-Cent-Entscheidung wird zur Gefahr f\u00fcr die \u00d6lmultis - WELT", "description": "Die Plastiknachfrage war bislang eine zentrale S\u00e4ule des Erfolgs der \u00d6lf\u00f6rderer. Doch weltweit ist eine Kampagne gegen die Verm\u00fcllung ausgebrochen, die das wom\u00f6glich \u00e4ndert. F\u00fcr die Konzerne ist es ist schon das zweite Standbein, das einzuknicken droht.", "url": "https://www.welt.de/wirtschaft/article192068897/Globaler-Plastik-Bann-Die-Zehn-Cent-Entscheidung-wird-zur-Gefahr-fuer-die-Oelmultis.html", "urlToImage": "https://www.welt.de/img/wirtschaft/mobile192068887/0751354537-ci16x9-w1200/Offshore-Production-Platform-during-sunset.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:55:00Z", "content": "I m \u00d6lgesch\u00e4ft geht es seit jeher um Politik und Macht. Vor allem die staatlichen \u00d6lmultis gelten im eigenen Land als unantastbare Lebensspender, von deren Geben und Nehmen das Wohl der ganzen Volkswirtschaft abh\u00e4ngt. Kaum vorstellbar, dass dieser milliardens\u2026 [+7521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Philip Plickert", "title": "Viele EZB-R\u00e4te haben mehr als 100.000 Euro auf dem Konto - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "13 der 25 obersten Notenbanker der Europ\u00e4ischen Zentralbank haben Einlagen von mehr als 100.000 Euro bei Banken, die von der EZB beaufsichtigt werden. Daraus k\u00f6nnten sich Interessenskonflikte ergeben.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/finanzen/viele-ezb-raete-haben-mehr-als-100-000-euro-auf-dem-konto-16146050.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/2050324428/1.6146187/article_multimedia_overview/ezb-praesident-mario-draghi.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T15:26:00Z", "content": "U m m\u00f6gliche Interessenkonflikte aufzudecken und zu vermeiden, m\u00fcssen f\u00fchrende Notenbanker ihre finanziellen Anlagen offenlegen. Die nun ver\u00f6ffentlichten Angaben der 25 Mitglieder des Rats der Europ\u00e4ischen Zentralbank (EZB) zeigen, dass die H\u00e4lfte relativ vie\u2026 [+3096 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Merkur.de"}, "author": null, "title": "R\u00fcckruf bei Kaufland: Salmonellen-Gefahr bei dieser Oster-Spezialit\u00e4t | Wirtschaft - merkur.de", "description": "Ein deutscher Discounter ruft nun eine Oster-Spezialit\u00e4t zur\u00fcck. Es wurden Salmonellen nachgewiesen.", "url": "https://www.merkur.de/wirtschaft/rueckruf-bei-deutschem-discounter-warnung-vor-salmonellen-gefahr-zr-12200657.html", "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2019/04/17/12200657/159501336-lebensmittel-1avXe13u8qef.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:39:23Z", "content": "Ein deutscher Discounter ruft nun eine Oster-Spezialit\u00e4t zur\u00fcck. Es wurden Salmonellen nachgewiesen. Neckarsulm - Der Discounter Kaufland ruft vorsorglich tiefgefrorene Lammfilets zur\u00fcck, weil bei einer Routinekontrolle Salmonellen nachgewiesen wurden. Dies g\u2026 [+805 chars]"}, {"source": {"id": "handelsblatt", "name": "Handelsblatt"}, "author": "J\u00fcrgen R\u00f6der, Lara Marie M\u00fcller", "title": "Oster-Rally f\u00fchrt Dax auf neues Jahreshoch \u2013 Wirecard-Aktie gewinnt \u00fcber vier Prozent - Handelsblatt ", "description": "Anleger hatten heute offenbar Angst, weitere Gewinne zu verpassen. Der Dax stieg weiter. Aber von den n\u00e4chsten oberen Zielmarken ist der Index noch weit entfernt.", "url": "https://www.handelsblatt.com/finanzen/maerkte/marktberichte/dax-aktuell-oster-rally-fuehrt-dax-richtung-12-200-punkte-wirecard-aktie-gewinnt-ueber-vier-prozent/24229584.html", "urlToImage": "https://www.handelsblatt.com/images/dax-kurve/23734752/5-format2003.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:30:00Z", "content": "Frankfurt Seit Jahresanfang ist der Dax um mehr als 18 Prozent gestiegen. Und die Rally ging am heutigen Mittwoch weiter: Der deutsche Leitindex erreichte mit 12.195 Punkten ein neues Jahreshoch. Zu B\u00f6rsenschluss lag der Index gegen\u00fcber dem Vortag noch rund 0\u2026 [+9699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Winfuture.de"}, "author": "Christian Kahle", "title": "Es wird hart: Netflix sieht dunkle Wolken am Horizont aufziehen - WinFuture", "description": "Der Streaming-Dienst Netflix rechnet damit, dass die gr\u00f6\u00dfer werdende Konkurrenz in den kommenden Monaten zu einem geringeren Wachstum bei den Kundenzahlen f\u00fchren wird. Im Laufe des Jahres werden immerhin drei neue Anbieter mit in das Gesch\u00e4ft einsteigen und d\u2026", "url": "https://winfuture.de/news,108482.html", "urlToImage": "https://img.winfuture.de/teaser/660/26202.png", "publishedAt": "2019-04-17T14:18:00Z", "content": "Der Streaming-Dienst Netflix rechnet damit, dass die gr\u00f6\u00dfer werdende Konkurrenz in den kommenden Monaten zu einem geringeren Wachstum bei den Kundenzahlen f\u00fchren wird. Im Laufe des Jahres werden immerhin drei neue Anbieter mit in das Gesch\u00e4ft einsteigen und d\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "author": "dpa", "title": "Edeka: Lebensmittelh\u00e4ndler er\u00f6ffnet eigene Bio-Supermarktkette - t-online.de", "description": "Der Lebensmittelh\u00e4ndler Edeka erweitert sein Gesch\u00e4ft: Neben eigenen Drogeriem\u00e4rkten sollen k\u00fcnftig auch Bio-Superm\u00e4rkte Kunden anlocken. Wo die erste Filiale er\u00f6ffnet und was Edeka au\u00dferdem plant.", "url": "https://www.t-online.de/leben/essen-und-trinken/id_85599414/edeka-lebensmittelhaendler-eroeffnet-eigene-bio-supermarktkette.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/85/59/94/18/id_85599418/tid_da/edeka-im-spaetsommer-will-das-unternehmen-einen-eigenen-bio-laden-eroeffnen-.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:07:00Z", "content": "Der Lebensmittelh\u00e4ndler Edeka erweitert sein Gesch\u00e4ft: Neben eigenen Drogeriem\u00e4rkten sollen k\u00fcnftig auch Bio-Superm\u00e4rkte Kunden anlocken. Wo die erste Filiale er\u00f6ffnet und was Edeka au\u00dferdem plant. Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Lebensmittelh\u00e4ndler Edeka will im Einzel\u2026 [+3212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "FAZ.NET/Reuters", "title": "RWE k\u00fcndigt Milliardeninvestitionen in \u00d6kostrom rund um die Welt an - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Der Energiekonzern RWE m\u00f6chte sich in einen der gr\u00f6\u00dften \u00d6kostromhersteller der Welt wandeln. Sein Finanzchef erkl\u00e4rt die Strategie.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/rwe-kuendigt-milliardeninvestitionen-in-oekostrom-an-16145946.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/3740816148/1.6145953/article_multimedia_overview/der-deutsche-versorger-rwe.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:55:00Z", "content": "D er lange Zeit auf Atom- und Kohlekraftwerke fokussierte Energiekonzern RWE will sein \u00d6kostromgesch\u00e4ft mit Milliardeninvestitionen ausbauen und setzt dabei auf die boomenden M\u00e4rkte in Nordamerika und Asien. Die Erneuerbaren werden ein weltweit wichtiges und \u2026 [+4322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autogazette.de"}, "author": null, "title": "Spritpreise verteuern sich vor Ostern - Autogazette", "description": "Zu Ostern m\u00fcssen Autofahrer beim Tanken tiefer in die Tasche greifen. So verteuerten sich laut des ADAC die Preise f\u00fcr Benzin und Diesel deutlich.", "url": "https://www.autogazette.de/adac/benzin/tipps/spritpreise-verteuern-sich-vor-ostern-989394486.html", "urlToImage": "https://www.autogazette.de/wp-content/uploads/2019/04/Freie_Tankstelle.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:52:00Z", "content": "Zu Ostern m\u00fcssen Autofahrer bei der Fahrt an der Tankstelle wieder tiefer in die Tasche greifen. So verteuerten sich nach einer Auswertung des ADAC die Preise f\u00fcr Benzin und Diesel deutlich. So kostet in der Karwoche Benzin derzeit so viel wie zuletzt Anfang \u2026 [+1363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Absatzwirtschaft.de"}, "author": "Thomas Thieme", "title": "Schn\u00e4ppchen-Angebot: Aldi schickt Kunden mit dem Flixbus durch Europa - Absatzwirtschaft", "description": "F\u00fcr 9,99 Euro durch ganz Europa. Das versprechen die Kooperationspartner Aldi und Flixbus. Zwischen dem 29. April und dem 4.", "url": "http://www.absatzwirtschaft.de/aldi-schickt-seine-kunden-mit-dem-flixbus-durch-europa-157008/", "urlToImage": "http://www.absatzwirtschaft.de/wp-content/uploads/2016/07/Flixbus-e1555505367107.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:40:00Z", "content": "F\u00fcr 9,99 Euro durch ganz Europa. Das versprechen die Kooperationspartner Aldi und Flixbus. Zwischen dem 29. April und dem 4. Mai k\u00f6nnen Kunden der Discount-Schwestern Aldi S\u00fcd und Aldi Nord in allen Filialen die g\u00fcnstigen Tickets erwerben. Sie erhalten zusamm\u2026 [+1662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": "Andreas Sebayang", "title": "Online-Banking: In 150 Tagen verlieren die TAN-Zettel ihre G\u00fcltigkeit - Golem.de - Golem.de", "description": "Zum 14. September 2019 wird ein wichtiger Teil der Zahlungsdiensterichtlinie 2 f\u00fcr die meisten Girokonto-Kunden mit Online-Zugang umgesetzt. Die meist als indizierte TAN-Liste", "url": "https://www.golem.de/news/online-banking-in-150-tagen-verlieren-die-tan-zettel-ihre-gueltigkeit-1904-140739.html", "urlToImage": "https://www.golem.de/1904/140739-193581-193579_rc.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:00:02Z", "content": "Die alten Zettel f\u00fcr das Freigeben von Transaktionen im Online-Banking verlieren mit dem 14. September 2019 ihre G\u00fcltigkeit. Damit folgen die Banken der Zahlungsdiensterichtlinie 2 (PSD 2), die eine h\u00f6here Sicherheit im Online-Banking fordert. Es gibt zwar of\u2026 [+3491 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Teslamag.de"}, "author": null, "title": "Tesla k\u00fcndigt \u201cerheblich\u201d steigenden Preis f\u00fcr vollautonomes Fahren an - TeslaMag.de", "description": "Tesla hat eine Preis\u00e4nderung f\u00fcr den \"Autopiloten\" seiner Elektroautos angek\u00fcndigt. Ein Teil des Fahrerassistenzsystems werde \"erheblich\" teurer.", "url": "https://teslamag.de/news/tesla-autopilot-vollautonomes-fahren-preiserhoehung-23994", "urlToImage": "https://teslamag.de/wp-content/uploads/2019/04/Tesla-Autopilot-Preis.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:53:00Z", "content": "Teslas Autopilot-Technik ist seit wenigen Tagen Standard bei allen Model 3, die Preise des Mittelklassewagen wurden \u2013 mit einem Abschlag \u2013 entsprechend angepasst. Demn\u00e4chst gibt es eine weitere, dieses Mal modell\u00fcbergreifende Preis\u00e4nderung f\u00fcr das Fahrerassis\u2026 [+1919 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Airliners.de"}, "author": null, "title": "Lufthansa-Star-Alliance-Partnerin Asiana soll verkauft werden - airliners.de", "description": "Die zweitgr\u00f6\u00dfte s\u00fcdkoreanische Fluggesellschaft, Asiana Airlines, k\u00f6nnte schon bald einen neuen Besitzer bekommen. Der\r\nMutterkonzern Kumho Asiana Group erkl\u00e4rte sich wegen Finanzproblemen dazu bereit, seine Anteile an der wichtigsten, aber hoch verschuldeten\u2026", "url": "http://www.airliners.de/lufthansa-star-alliance-partnerin-asiana/49767", "urlToImage": "http://img.airliners.de/2018/02/asiana_31eff4fa7425768af6998b0afc25cc62_rb_600.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:50:08Z", "content": "Die zweitgr\u00f6\u00dfte s\u00fcdkoreanische Fluggesellschaft, Asiana Airlines, k\u00f6nnte schon bald einen neuen Besitzer bekommen. Der Mutterkonzern Kumho Asiana Group erkl\u00e4rte sich wegen Finanzproblemen dazu bereit, seine Anteile an der wichtigsten, aber hoch verschuldeten \u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dwdl.de"}, "author": "DWDL.de GmbH", "title": "Neues Logo: Axel Springer l\u00e4sst den Cursor blinken - DWDL.de - DWDL.de", "description": "Axel Springer pr\u00e4sentiert sich k\u00fcnftig in einem neuen Corporate Design. Die bislang genutzten vier farbigen Quadrate sind Geschichte und wurden durch den &quot;Underscore&quot; abgel\u00f6st - der in der animierten Form des Logos blinkt.", "url": "https://www.dwdl.de/nachrichten/71958/neues_logo_axel_springer_laesst_den_cursor_blinken/", "urlToImage": "https://www.dwdl.de/images/1555502101_axel-springer.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:36:00Z", "content": "Axel Springer pr\u00e4sentiert sich k\u00fcnftig in einem neuen Corporate Design. Die bislang genutzten vier farbigen Quadrate sind Geschichte und wurden durch den \"Underscore\" abgel\u00f6st - der in der animierten Form des Logos blinkt. von Uwe Mantel 17.04.2019 - 14:36 Uh\u2026 [+1876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rp-online.de"}, "author": "RP ONLINE", "title": "Ifo-Institut: Elektroauto sind gr\u00f6\u00dfere Klimas\u00fcnder als Dieselautos - RP Online", "description": "Elektroautos entlasten die deutsche Klimabilanz nach einer Studie des K\u00f6lner Physikprofessors Christoph Buchal nur auf dem Papier - in Wirklichkeit erh\u00f6hten sie den CO2-Aussto\u00df sogar.", "url": "https://rp-online.de/wirtschaft/ifo-institut-elektroauto-sind-groessere-klimasuender-als-dieselautos_aid-38173301", "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/5/2/5/8/4/7/2/1/tok_115039bef5f77c99c3f58394cd0d03e9/w1200_h630_x1500_y1035_DPA_bfunk_dpa_5F9D10009D9FF0BA-d390113958850884.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:34:00Z", "content": "17. April 2019 um 14:34 Uhr M\u00fcnchen Elektroautos entlasten die deutsche Klimabilanz nach einer Studie des K\u00f6lner Physikprofessors Christoph Buchal nur auf dem Papier - in Wirklichkeit erh\u00f6hten sie den CO2-Aussto\u00df sogar. Sobald der CO2-Aussto\u00df bei der Herstell\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Zusammenschluss intern abgelehnt:Commerzbank-Mitarbeiter lehnen Fusion ab - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Die Angestellten der Commerzbank sind mehrheitlich gegen eine Fusion mit der Deutschen Bank. Das ergibt eine betriebsinterne Umfrage. Bislang schweigt der Vorstand zum Widerstand aus den eigenen Reihen.", "url": "https://www.n-tv.de/wirtschaft/Commerzbank-Mitarbeiter-lehnen-Fusion-ab-article20974603.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop20974618/0391324018-cImg_16_9-w1200/119106022.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:20:44Z", "content": "Die Angestellten der Commerzbank sind mehrheitlich gegen eine Fusion mit der Deutschen Bank. Das ergibt eine betriebsinterne Umfrage. Bislang schweigt der Vorstand zum Widerstand aus den eigenen Reihen. In der Belegschaft der Commerzbank gibt es gro\u00dfe Widerst\u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto-motor-und-sport.de"}, "author": "Torsten Seibt", "title": "Mercedes GLS (2019) mit neuem Mildhybrid-V8 - auto motor und sport", "description": "Die n\u00e4chste Generation des Mercedes GLS startet 2019 auf einer neuen Plattform und mit neuen Motoren. Seine Premiere feiert der neue Luxus-SUV eigentlich erst auf der New York Auto Show. Nun sind erste Bilder im Internet aufgetaucht.", "url": "https://www.auto-motor-und-sport.de/neuheiten/mercedes-gls-2019/", "urlToImage": "https://imgr3.auto-motor-und-sport.de/Mercedes-GLS-580-4MATIC-2019-fotoshowBig-6f4538f-1549699.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:03:42Z", "content": "2006 war der Startschuss f\u00fcr etwas ziemlich Gro\u00dfes im Mercedes-Angebot. Mit der damals noch schlicht GL genannten XXL-Variante der M-Klasse brachte man ein vor allem in den USA wichtiges Fullsize-SUV mit drei Sitzreihen. Der seit der Modellpflege 2015 zum GLS\u2026 [+9111 chars]"}, {"source": {"id": "gruenderszene", "name": "Gruenderszene"}, "author": "Thomas Heuzeroth", "title": "Steuern? Nein, danke \u2013 OnePlus vermeidet Umsatzsteuer in Deutschland - Gr\u00fcnderszene", "description": "Der Smartphone-Hersteller f\u00fchrt offenbar keine Umsatzsteuer ab. Inzwischen gilt aber ein Gesetz, wonach Plattformen wie Amazon oder Ebay f\u00fcr die Steuerausf\u00e4lle haften.", "url": "https://www.gruenderszene.de/business/steuern-nein-danke-oneplus-vermeidet-umsatzsteuer-in-deutschland", "urlToImage": "http://www.gruenderszene.de/wp-content/uploads/2019/04/oneplus-foto.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:02:10Z", "content": "Der chinesische Smartphone-Hersteller OnePlus hat seine Firmenphilosophie Never Settle mehr verinnerlicht, als es vielen seiner Nutzer lieb ist. Der Slogan k\u00f6nnte so \u00fcbersetzt werden: Lass Dich niemals nieder. Entsprechend verh\u00e4lt sich das Unternehmen auch in\u2026 [+3604 chars]"}]}