{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Mopo.de"}, "author": "Florian Rebien", "title": "HSV-Investor K\u00fchne knallt wieder los: Frontalangriff auf Lasogga - Hamburger Morgenpost", "description": "Wenn HSV-Investor Klaus-Michael K\u00fchne zum Interview bittet, dann wird es f\u00fcr die HSV-Mitarbeiter im Volkspark oft ungem\u00fctlich. Der Milliard\u00e4r l\u00e4sst sich immer wieder von seinen Emotionen als Fan treiben und spricht aus, was andere maximal ...", "url": "https://www.mopo.de/sport/hsv/frontalangriff-auf-lasogga-hsv-investor-kuehne-knallt-wieder-los-32394640", "urlToImage": "https://www.mopo.de/image/32394634/2x1/940/470/c561869fe2d314c419ed1a80eda7611f/YT/hsv-investor-klaus-michael-kuehne-hat-mal-wieder-klartext-gesprochen-.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T19:48:11Z", "content": "Wenn HSV-Investor Klaus-Michael K\u00fchne zum Interview bittet, dann wird es f\u00fcr die HSV-Mitarbeiter im Volkspark oft ungem\u00fctlich. Der Milliard\u00e4r l\u00e4sst sich immer wieder von seinen Emotionen als Fan treiben und spricht aus, was andere maximal denken. In der Sport\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "FC Barcelona: \u201eMarc-Andr\u00e9 ter Stegen der beste Torwart der Welt\u201c - BILD", "description": "Dickes Lob vom Boss! Barca-Pr\u00e4sident  Josep Maria Bartomeu (56) adelt Nationalkeeper Marc-Andr\u00e9 ter Stegen (26).", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-international/fc-barcelona-marc-andr-ter-stegen-der-beste-torwart-der-welt-61320768.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/fc-barcelona-marc-andre-ter-stegen-der-beste-torwart-der-welt-201108644-61321220/Bild/2.bild.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T19:44:50Z", "content": "Dickes Lob vom Boss! Barca-Pr\u00e4sident Josep Maria Bartomeu (56) adelt Nationalkeeper Marc-Andr\u00e9 ter Stegen (26), sagt \u00fcber ihn, dass er der beste Torwart der Welt ist. In der S\u00fcddeutschen Zeitung beschreibt er den Barca-Keeper so: Seine Pers\u00f6nlichkeit, seine W\u2026 [+618 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport1.de"}, "author": "SPORT1", "title": "Champions League: Rekord-Torflut bei Manchester City - Tottenham Hotspur - SPORT1", "description": "Manchester City und Tottenham Hotspur legen im Viertelfinal-R\u00fcckspiel einen Blitzstart hin. Mit einem Offensiv-Feuerwerk sorgen beide Teams f\u00fcr einen Rekord.", "url": "https://www.sport1.de/fussball/champions-league/2019/04/champions-league-rekord-torflut-bei-manchester-city-tottenham-hotspur", "urlToImage": "https://reshape.sport1.de/unsafe/1200x630/filters:focus(38,29)/https://images.sport1.de/imagix/b308b14e-6146-11e9-b08e-b8ca3a67761c", "publishedAt": "2019-04-17T19:28:00Z", "content": "Offensiv-Spektakel in Rekordzeit: Manchester City und Tottenham Hotspur ( Manchester City - Tottenham Hotspur: JETZT im SPORT1-Liveticker ) haben in der Champions League einen ganz besonderen Blitzstart hingelegt. Raheem Sterling er\u00f6ffnete bereits nach 3:51 M\u2026 [+1115 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "MARCO WERZINGER und NICO GELEV", "title": "1. FC N\u00fcrnberg: Russland oder Frankfurt?: Eduard L\u00f6wen wird wechseln! - BILD", "description": "Ihn kann der FCN nicht halten! Von N\u00fcrnbergs Jung-Star Eduard L\u00f6wen (22) gibt\u2019s kein Bekenntnis zum Club...", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/fcn-russland-oder-frankfurt-nuernbergs-eduard-loewen-wird-wechseln-61312752.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/1-fc-nuernberg-russland-oder-frankfurt--eduard-loewen-wird-wechseln--201108321-61320856/Bild/1.bild.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T19:24:00Z", "content": "Ihn kann der FCN nicht halten! Zuletzt hatten unter anderem Hanno Behrens (29) und Sebastian Kerk (25) angek\u00fcndigt, dass sie n\u00e4chste Saison beim Club spielen wollen. Wenn es sein muss, auch in Liga zwei. Von Jung-Star Eduard L\u00f6wen (22) gibts kein solches Beke\u2026 [+1421 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "Thomas Tuchel: Paris St. Germain muss Meister-Feier verschieben - BILD", "description": "Immer noch keine Meisterfeier f\u00fcr Paris St. Germain. Die Mannschaft von Trainer Thomas Tuchel (45) verliert das Nachholspiel beim FC Nantes mit 2:3.", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball-international/thomas-tuchel-paris-st-germain-muss-meister-feier-verschieben-61319932.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/thomas-tuchel-paris-st-germain-muss-meister-feier-verschieben-201106805-61319970/Bild/5.bild.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T18:51:33Z", "content": "Immer noch keine Meister-Feier f\u00fcr Paris St. Germain. Die Mannschaft von Trainer Thomas Tuchel (45) verliert das Nachholspiel beim FC Nantes mit 2:3 und muss weiter auf die achte Meisterschaft warten. Dabei geht es so gut los. 19. Minute: Dani Alves (35) brin\u2026 [+1766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "author": null, "title": "Ziel erreicht! Darum darf Aston Martin w\u00e4hrend der DTM-Saison testen - Motorsport-Total.com", "description": "Aston Martin hat sein Ziel erreicht: Warum der DTM-Neueinsteiger seine Testzeit w&auml;hrend der Saison nachholen darf und worauf man sich mit Audi und BMW einigte", "url": "https://www.motorsport-total.com/dtm/news/ziel-erreicht-darum-darf-aston-martin-waehrend-der-dtm-saison-testen-19041701", "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/213162_mst.jpg?rf=1555512324", "publishedAt": "2019-04-17T18:24:00Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - DTM-Neueinsteiger Aston Martin darf seine drei ausstehenden privaten Testtage auch nach dem Saisonauftakt in Hockenheim nachholen. Darauf hat sich R-Motorsport-Teamchef Florian Kamelger mit den anderen ITR-Beiratsmitgliedern Audi und \u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportbuzzer.de"}, "author": null, "title": "Pokal im Liveticker: Dreierpack von Breier f\u00fcr Hansa Rostock in Schwerin - Sportbuzzer", "description": "Am Mittwochabend wird das zweite Halbfinale im MV-Landespokal ausgetragen. Drittligist Hansa Rostock ist in der Favoritenrolle.", "url": "https://www.sportbuzzer.de/artikel/landespokal-im-liveticker-mecklenburg-schwerin-gegen-hansa-rostock/", "urlToImage": "https://images.sportbuzzer.de/v1/photos/raw/33096339-1024259147723732-1027859865197871104-o/large-16-9", "publishedAt": "2019-04-17T17:46:16Z", "content": "Die Formationen beider Teams: Schwerin: B\u00f6ttcher - Kanter, K\u00f6hn, Henschke, Ewert, Studier, Wurr, Leu, Witkowski, Schulte, Zotke. Bank: Meyer - Baumann, Bohmann, Puppe, Reuter, Hube, Hollnagel. Hansa: Sebald - H\u00fcsing, Pepic, Bischoff, Biankadi, Scherff, Wannen\u2026 [+589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tz.de"}, "author": null, "title": "Manuel Neuer (FC Bayern M\u00fcnchen): Pressekonferenz sorgt f\u00fcr Spott | FC Bayern - tz.de", "description": "Manuel Neuer vom FC Bayern M\u00fcnchen hat am Mittwoch eine Pressekonferenz anberaumt. Und die sorgt bei vielen Fans f\u00fcr Spott. Alle Infos im Ticker.", "url": "https://www.tz.de/sport/fc-bayern/manuel-neuer-fc-bayern-muenchen-pressekonferenz-sorgt-fuer-spott-zr-12199547.html", "urlToImage": "https://www.tz.de/bilder/2019/04/17/12199547/1379205061-manuel-neuer-fc-bayern-muenchen-verletzt-1d8Yl6Li4Hef.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T17:44:00Z", "content": "Manuel Neuer vom FC Bayern M\u00fcnchen hat am Mittwoch eine Pressekonferenz anberaumt. Und die sorgt bei vielen Fans f\u00fcr Spott. Alle Infos im Ticker. Manuel Neuer hatte f\u00fcr den 17. April 2019 um 12.00 Uhr eine Pressekonferenz angek\u00fcndigt. Die wildesten Spekulatio\u2026 [+9135 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fussballtransfers.com"}, "author": null, "title": "Medien: Bayern hat N\u00fcbel auf dem Zettel - FussballTransfers.com", "description": "Alexander N\u00fcbel hat sich bei Schalke 04 als gro\u00dfe Konstante in der Krise erwiesen. Der Keeper ziert sich aber bislang, seinen Vertrag zu verl\u00e4ngern. Steckt der FC Bayern dahinter?\nKommt der Nachfolger von Manuel Neuer beim FC Bayern erneut von (...)", "url": "http://www.fussballtransfers.com/bundesliga/medien-bayern-hat-nubel-auf-dem-zettel_103123", "urlToImage": "http://www.fussballtransfers.com/bilder/a/alexander-nubel-soll-es-den-bayern-angetan-haben_103123.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T17:27:31Z", "content": "Kommt der Nachfolger von Manuel Neuer beim FC Bayern erneut von Schalke 04? Laut \u201a Sport1 haben die Verantwortlichen des Rekordmeisters Alexander N\u00fcbel auf dem Zettel. Der 22-J\u00e4hrige ist seit Jahresbeginn Stammtorh\u00fcter auf Schalke und \u00fcberzeugt seitdem mit sp\u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sueddeutsche.de"}, "author": "S\u00fcddeutsche.de GmbH, Munich, Germany", "title": "Justiz-Aff\u00e4re um Fifa-Pr\u00e4sident - Schweizer Chef-Ermittler droht Disziplinarverfahren wegen Treffen mit Infantino - S\u00fcddeutsche Zeitung", "description": "Der Schweizer Bundesanwalt Michael Lauber sollte den Korruptionssumpf im Fu\u00dfball-Weltverband trockenlegen. Ein geheimes Treffen mit Fifa-Boss Infantino k\u00f6nnte sich nun als Karriere-Killer herausstellen.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/fifa-infantino-lauber-schweizer-justiz-1.4413814", "urlToImage": "https://media-cdn.sueddeutsche.de/image/sz.1.4414501/1200x675?v=1555518125", "publishedAt": "2019-04-17T17:11:00Z", "content": "Der Schweizer Bundesanwalt Michael Lauber sollte den Korruptionssumpf im Fu\u00dfball-Weltverband Fifa trockenlegen. Ein geheimes Treffen mit Fifa-Boss Infantino k\u00f6nnte sich nun als Karriere-Killer herausstellen. Lange sah es so aus, als k\u00f6nne der Korruptionssumpf\u2026 [+3005 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fussballtransfers.com"}, "author": null, "title": "Verwirrung um Kabak-Klausel \u2013 Mega-Offerte aus Madrid? - FussballTransfers.com", "description": "Ozan Kabak kann den VfB Stuttgart im Abstiegsfall f\u00fcr 15 Millionen Euro verlassen, hie\u00df es zuletzt. Eine solche Klausel soll nun doch nicht existieren, stattdessen winkt dem VfB mehr als das Doppelte aus der spanischen Hauptstadt.\nDie Situation (...)", "url": "http://www.fussballtransfers.com/bundesliga/verwirrung-um-kabak-klausel-mega-offerte-aus-madrid_103116", "urlToImage": "http://www.fussballtransfers.com/bilder/a/ozan-kabak-konnte-richtig-teuer-werden_103116.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:40:00Z", "content": "Die Situation beim VfB Stuttgart k\u00f6nnte kaum komplizierter sein, doch Ozan Kabak scheint das reichlich wenig zu interessieren. Trotz Abstiegskampf und anhaltender Diskussion um Trainer Markus Weinzierl spielte der gerade so vollj\u00e4hrige Neuzugang von Galatasar\u2026 [+994 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "author": "sid", "title": "Zoff im Training: Das sagen die Schalke-Stars - t-online.de", "description": "Die Szene mit Salif San\u00e9 und Nabil Bentaleb sorgte f\u00fcr Aufsehen und sollte ein weiteres Anzeichen f\u00fcr die kritische Situation bei S04 sein. Nun haben sich die Schalke-Stars vor Trainer Stevens ge\u00e4u\u00dfert.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/bundesliga/id_85603568/zoff-im-training-das-sagen-die-schalke-stars.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/85/60/36/34/id_85603634/tid_da/strittige-szene-im-schalke-training-sane-und-bentaleb-geraten-offenbar-aneinander-.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:34:00Z", "content": "Die Szene mit Salif San\u00e9 und Nabil Bentaleb sorgte f\u00fcr Aufsehen und sollte ein weiteres Anzeichen f\u00fcr die kritische Situation bei S04 sein. Nun haben sich die Schalke-Stars vor Trainer Stevens ge\u00e4u\u00dfert. Die vermeintliche Auseinandersetzung im Training des kri\u2026 [+708 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Ex-Bundesliga-Schiri: \u201eSchiedsrichter sind komplett gegen Videobeweis\u201c - 1-Bundesliga - Derwesten.de", "description": "Seit seiner Einf\u00fchrung ist der Video-Beweis DAS Reizthema in der Bundesliga. Ein Ex-Schiedsrichter verr\u00e4t nun, dass die Unparteiischen komplett gegen die Neueinf\u00fchrung sind. Das ist der Grund.", "url": "https://www.derwesten.de/sport/1-bundesliga/ex-bundesliga-schiri-schiedsrichter-sind-komplett-gegen-videobeweis-id216978935.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/1-bundesliga/crop216978821/3592606740-w820-cv16_9-q85/bundesliga-videobeweis.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:18:00Z", "content": "Seit seiner Einf\u00fchrung ist der Video-Beweis DAS Reizthema in der Bundesliga. Nach einem Katastrophen-Start mit unz\u00e4hligen Diskussionen und fragw\u00fcrdigen (Nicht-)Entscheidungen bekam der DFB das Thema nur schleppend in den Griff. Auch heute stellen sich bei vie\u2026 [+2366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mz-web.de"}, "author": null, "title": "Hallesche Kult-Sportlerin: Ilke Wyludda und die Leere nach zwei Karrieren - Mitteldeutsche Zeitung", "description": "Am schlimmsten ist die Leere am Abend. Nach gleich zwei Karrieren als Leistungssportlerin hat das endg\u00fcltige Ende der aktiven Zeit bei Olympiasiegerin Ilke Wyludda eine gro\u00dfe L\u00fccke hinterlassen. \u201eMan kommt nach Hause, und dann sitzt man da\u201c, sagt die 50-J\u00e4hri\u2026", "url": "https://www.mz-web.de/sport/hallesche-kult-sportlerin-ilke-wyludda-und-die-leere-nach-zwei-karrieren-32394068", "urlToImage": "https://www.mz-web.de/image/32394032/2x1/940/470/a1bf251fef94aa2377dee351866f7d2a/kf/5f9d220041ea7d13.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:47:18Z", "content": "Ilke Wyludda war 1996 Diskus-Olympiasiegerin und startete nach der Amputation ihres rechten Beins noch eine zweite Karriere als Para-Sportlerin. Inzwischen musste die 50-J\u00e4hrige endg\u00fcltig ihre Karriere(n) beenden. Das Loslassen f\u00e4llt der Sportlerin nicht leic\u2026 [+4728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": "Anton Kostudis, Alexander Haubrichs", "title": "Vissel Kobe: Ex-K\u00f6lner Lukas Podolski ist nicht mehr Kapit\u00e4n - EXPRESS", "description": "Beim japanischen Erstligisten Vissel Kobe geht es in diesen Tagen drunter und dr\u00fcber. Sportlich h\u00e4ngt das Team um den Ex-K\u00f6lner Lukas Podolski (33) den Erwartungen als Zehnter weit hinterher \u2013 und das trotz ehemaliger Weltklasse-Kicker wie Andr\u00e9s Iniesta (34)\u2026", "url": "https://www.express.de/sport/fussball/nach-aus-als-kobe-kapitaen-podolski-legt-mit-neuem-statement-zum-japan-chaos-nach-32392478", "urlToImage": "https://www.express.de/image/32392488/2x1/940/470/8c9cbee5ef3c5da7cdb6d930bda97d05/lV/fuba-lukas-podolski-vissel-kobe.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:45:00Z", "content": "Kobe - Beim japanischen Erstligisten Vissel Kobe geht es in diesen Tagen drunter und dr\u00fcber. Sportlich h\u00e4ngt das Team um den Ex-K\u00f6lner Lukas Podolski (33) den Erwartungen als Zehnter weit hinterher und das trotz ehemaliger Weltklasse-Kicker wie Andr\u00e9s Iniesta\u2026 [+3228 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Abendblatt.de"}, "author": "jdr/sid/dpa", "title": "HSV-News: K\u00fchnes gro\u00dfer Rundumschlag \u2013 Hunt ohne Angst - Hamburger Abendblatt", "description": "K\u00fchne-Rundumschlag zu Lasogga, Stadionfrage und Kader-Politik. Angstfreier Hunt wartet auf ein Zeichen. Ex-HSVer Addo zum BVB.", "url": "https://www.abendblatt.de/sport/fussball/hsv/article216975311/HSV-News-Kuehne-Lasogga-Volksparkstadion-Namensrechte-Erzgebirge-Aue-Training-Hunt-Hrubesch.html", "urlToImage": "https://img.abendblatt.de/img/incoming/crop216979347/0102603943-w820-cv16_9-q85/imago39882937h.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:42:00Z", "content": "Die HSV-News am Mittwoch, den 17. April 2019: K\u00fchne kritisiert Lasogga und Kader-Politik Hunt macht Hoffnung f\u00fcr Sonnabend Aue-Coach vom HSV beeindruckt Ex-HSVer Addo landet beim BVB Leverkusen und Leipzig spionieren ARD-Team f\u00fcr Pokal-\u00dcbertragung steht HSV-L\u2026 [+11492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Morgenpost.de"}, "author": "Uwe Bremer", "title": "Pal Dardai verl\u00e4sst Hertha: Warum der Trainer gehen muss - Berliner Morgenpost", "description": "Pal Dardai verl\u00e4sst im Juni Hertha. Manager Michael Preetz will einen exzellenten Nachfolger - denn die Ziele der Berliner sind k\u00fchn. Was man zum Trainer-Wechsel wissen muss.", "url": "https://www.morgenpost.de/sport/hertha/article216972667/Herthas-riskante-Trainer-Entscheidung.html", "urlToImage": "https://img.morgenpost.de/img/incoming/crop216979383/7122603156-w820-cv16_9-q85/5F9D1E0088B5390E.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:40:00Z", "content": "Berlin. Am Ende ging es schnell. Am Montagvormittag hatte Pal Dardai gesagt, er sp\u00fcre das Vertrauen von seinen Spielern, dem Manager und dem Pr\u00e4sidenten: Ich habe vom Manager nichts geh\u00f6rt, dass er unzufrieden ist. Am Montagabend und Dienstagmorgen hat der He\u2026 [+4553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hessenschau.de"}, "author": "hessenschau.de, Frankfurt, Germany", "title": "Alles fix! Eintracht zieht bei Luka Jovic die Kaufoption - hessenschau.de", "description": "Eintracht Frankfurt macht bei Luka Jovic ernst und zieht die Kaufoption. Der St\u00fcrmer war von Europa-League-Gegner Benfica Lissabon nur ausgeliehen. Ob er dennoch \u00fcber den Sommer in Frankfurt bleibt, ist weiter unklar.", "url": "https://www.hessenschau.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/alles-fix-eintracht-zieht-bei-luka-jovic-die-kaufoption,eintracht-jovic-kaufoption-100.html", "urlToImage": "https://www.hessenschau.de/sport/fussball/eintracht-frankfurt/jovic-156~_t-1545306661872_v-16to9.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:15:00Z", "content": "Eintracht Frankfurt macht bei Luka Jovic ernst und zieht die Kaufoption. Der St\u00fcrmer war von Europa-League-Gegner Benfica Lissabon nur ausgeliehen. Ob er dennoch \u00fcber den Sommer in Frankfurt bleibt, ist weiter unklar. Die Frage \"ob\" hat es eigentlich nie gege\u2026 [+1393 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "author": "sid", "title": "VfB Stuttgart \u2013 Weinzierl \u00e4tzt bei Pressekonferenz: \"Bin ich schuld an allem? - t-online.de", "description": "Dem VfB Stuttgart steht gegen Augsburg ein enorm wichtiges Duell um den Klassenerhalt bevor. An Trainer Markus Weinzierl geht der Druck nicht spurlos vorbei. Auf der Pressekonferenz wird er deutlich.", "url": "https://www.t-online.de/sport/fussball/bundesliga/id_85601522/vfb-stuttgart-weinzierl-aetzt-bei-pressekonferenz-bin-ich-schuld-an-allem-.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/85/60/15/86/id_85601586/tid_da/trainer-markus-weinzierl-wehrt-sich-gegen-kritik-an-seiner-person-.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:52:00Z", "content": "Dem VfB Stuttgart steht gegen Augsburg ein enorm wichtiges Duell um den Klassenerhalt bevor. An Trainer Markus Weinzierl geht der Druck nicht spurlos vorbei. Auf der Pressekonferenz wird er deutlich. Markus Weinzierl hat genug. Genug davon, f\u00fcr alles und f\u00fcr \u2026 [+3121 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tag24.de"}, "author": "Stefan Br\u00f6hl", "title": "Dynamo setzt auf den eigenen Nachwuchs: Profivertrag f\u00fcr Abwehrkante Ehlers - TAG24", "description": "Gro\u00dfes Talent aus der eigenen Nachwuchsschmiede wird Profi: Dynamo Dresden hat Kevin Ehlers mit einem langfristigen Vertrag ausgestattet.", "url": "https://www.tag24.de/nachrichten/dynamo-dresden-sgd-1953-kevin-ehlers-profivertrag-abwehrkante-cristian-fiel-fussball-zweite-bundesliga-1036906", "urlToImage": "https://media.tag24.de/0/b/0/b06a0008b6e5ae5ca2af.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:47:00Z", "content": "Dresden - Der n\u00e4chste Nachwuchsspieler wird Profi bei Dynamo Dresden ! Die SGD hat Innenverteidiger Kevin Ehlers (18) mit einem langfristigen Vertrag bis zum 30. Juni 2023 ausgestattet. Kevin Ehlers (l.) beim Dynamo-Training im Kampf um den Ball mit Erich Ber\u2026 [+3211 chars]"}]}